求屌醒

破裂左既感情，係咪冇可能修補得到

唔係

有無detail 先

係

屌你

同女朋友一齊左幾年，早排佢話同我分手
話根本唔岩，話我好多野都唔好..
但我一直都當冇分到咁搵佢

點解要屌

「求屌醒」

唔知咩標題好

乜撚野叫當無分呀屌你老母
人地話你宜家好多野做得唔好呀
咁你有無去正視有無去改善呀

我有去努力改善呀
但係佢就覺得我冇改

你改左啲咩野先

講下有d咩缺點 睇下嚴唔嚴重

中意你就包撚埋你d缺點啦
唔撚帶帽咪算好
如果一齊要有咁大改變
做人有咩意思
小小野就改到姐

上進心 同好多好細微既野

所以我就諗緊係咪根本冇可能番轉頭
因為我真係擺唔低

無上進

唉，我認定左係我結婚既人
我真係唔想咁輕易就放手

上進心 其實講得分手 好多細野都放大到死罪咁

唉，好撚灰

做下兵囉
可能有一日佢發現對自己最好果個係你
前題仲有無搵佢傾

但係男人唔努力上進真係比人睇死

傾乜鬼呀唉，搵佢就有既
其實我好上進，只係大家工作上處事手法唔同

有幾細先
你唔講出黎點同你拆呀師傅